Datos: 1101944060945629244 [datachat]
Titulo: MenÃº Forever Dreams [title]
Descripcion: Datos de tu personaje actual [description]
Nombre:
Avatar: [avatar]
DueÃ±o: [ownertag]
Clase: [nextline]
Raza: [nextline]
Habilidades: [noshow]
Magias: [noshow]
Equipo: [noshow]
Inventario: [noshow]
FUE:
AGI:
VIT:
MEN: [nextile]
ATA:
DE:
MA:
DM:
CAR:
SUE:
Chat de batalla: [nextline] [replychat]
Ficha: [number] [noshow]

ATAQUE: [button id=Ataque, emote=âš”ï¸, command=Ataque: 1d[ATA] >= [SUE]/4 CrÃ­tico (daÃ±o x2) [skip]. Si acierta causa 1d[FUE] de daÃ±o, row=0]

DEFENSA: [button id=Defensa, emote=ğŸ›¡ï¸, command=Defensa: 1d[DE], row=0]

ATAQUE MAGICO: [button id=Ataque mÃ¡gico, emote=ğŸŒ€, command=Ataque mÃ¡gico: 1d[MEN] >= [SUE]/4 CrÃ­tico (daÃ±o x2), row=0]

DEFENSA MAGICA: [button id=Defensa mÃ¡gica, emote=ğŸ’ , command=Defensa mÃ¡gica: 1d[DM], row=0]

AGILIDAD: [button id=Agilidad, emote=ğŸ‘Ÿ, command=Agilidad: 1d[AGI], row=1]

VITALIDAD: [button id=Vitalidad, emote=ğŸ¥Š, command=Vitalidad: 1d[VIT], row=1]

SUERTE: [button id=Suerte, emote=ğŸ€, command=Suerte: 1d[SUE], row=1]

CARISMA: [button id=Carisma, emote=ğŸ’¬, command=Carisma: 1d[CAR], row=1]

AVATAR: [button id=Avatar, emote=ğŸ“·, command=[nodice] [Avatar], row=2]

HABILIDADES: [button id=Habilidades, emote=ğŸ“š, command=[nodice] [Habilidades], row=2]

MAGIAS: [button id=Magias, emote=ğŸª„, command=[nodice] [Magias], row=2]

EQUIPO: [button id=Equipo, emote=ğŸ¥‹, command=[nodice] [Equipo], row=2]

INVENTARIO: [button id=Inventario, emote=ğŸ’, command=[nodice] [Inventario], row=2]

Selector: [numberselector max=5, row=4] 